let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Szín",
        answer: "B. Cor",
        options: [
                "A. Preto",
                "B. Cor",
                "C. Roxo",
                "D. Cinza"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Aranyszínű",
        answer: "D. Dourado",
        options: [
                "A. Prateado",
                "B. Marrom",
                "C. Alaranjado",
                "D. Dourado"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Zöld",
        answer: "A. Verde",
        options: [
                "A. Verde",
                "B. Azul",
                "C. Vermelho",
                "D. Amarelo"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Fekete",
        answer: "D. Preto",
        options: [
                "A. Cinza",
                "B. Prateado",
                "C. Braco",
                "D. Preto"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Piros",
        answer: "D. Vermelho",
        options: [
                "A. Verde",
                "B. Amarelo",
                "C. Roxo",
                "D. Vermelho"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Sárga",
        answer: "B. Amarelo",
        options: [
                "A. Braco",
                "B. Amarelo",
                "C. Azul",
                "D. Alaranjado"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Kék",
        answer: "A. Azul",
        options: [
                "A. Azul",
                "B. Verde",
                "C. Amarelo",
                "D. Vermelho"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Lila",
        answer: "C. Roxo",
        options: [
                "A. Azul",
                "B. Marrom",
                "C. Roxo",
                "D. Cinza"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Szürke",
        answer: "D. Cinza",
        options: [
                "A. Verde",
                "B. Azul",
                "C. Braco",
                "D. Cinza"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Barna",
        answer: "C. Marrom",
        options: [
                "A. Preto",
                "B. Roxo",
                "C. Marrom",
                "D. Cinza"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "Narancssárga",
        answer: "C. Alaranjado",
        options: [
                "A. Dourado",
                "B. Prateado",
                "C. Alaranjado",
                "D. Vermelho"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "Milyen színű ez?",
        answer: "B. Qual é a cor?",
        options: [
                "A. Como está o clima?",
                "B. Qual é a cor?",
                "C. Qual é a temperatura?",
                "D. Você quer se casar comigo?"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "Fehér",
        answer: "C. Braco",
        options: [
                "A. Cor",
                "B. Preto",
                "C. Braco",
                "D. Marrom"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "Piros színű.",
        answer: "A. A cor é vermelha.",
        options: [
                "A. A cor é vermelha.",
                "B. Está ensolarando",
                "C. Tempo agradável",
                "D. Estou cansado"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: "Ezüstszínű",
        answer: "A. Prateado",
        options: [
                "A. Prateado",
                "B. Dourado",
                "C. Cinza",
                "D. Braco"
        ]
    }
];